★順豐速運 有一名外判司機初步確診！

據了解，順豐速運亦有一名外判司機初步確診。順豐速運向東網證實事件，並指其所屬的新蒲崗店已暫時關閉進行徹底消毒。

順豐上上下下幾萬名員工隔離14日

淘寶群組

你死梗
成日淘佬

成架車D貨

me not use順豐

有冇人 sasa買口罩，跟住順豐直送home

快遞群組

我返左新蒲崗852J咁耐都冇試過返工要探熱